又一城，不如一齊唱下《願榮光歸香港》

首先我唔知究竟有無人提議過... 如果有，麻煩各位話俾我聽係邊 謝謝

如果無....

不如聽晚12/9/2019 8:00pm 一齊唱？

【突發】最新黨鐵戰略

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

旦日見

Tui

有無呀？有人嗎？

其實浸大+ 成大 嘅學生都應該可以撐到少少個場啦？

深水埗區聽日喺最猛鬼既西九龍中心唱，雖然我鍾意又一城

又一城夠大

偏地開花的話 西九又唱～ 又一城又唱～ 咁咪好咯

耶耶耶耶 幫手tui tui

推

幫推

P 牌推唔到

我自己想推自己都唔得

推呀 有冇文宣可以幫手整圖？

我唔識點拉人呀 我新黎嘅絲打

推推推

9點呀

9.12 又一城今晚要人